廢老伊巴係球壇史上最大既人型行走condom

又會比人用完即棄完都洗返重用既
你話岩唔岩呀反曼

*獌

咁猁就係球壇史上最大既Condom 皇者

沙比
馬斯查蘭奴
廢拖
蘇狗
古天奴

全部用完condom 猁就即棄
下一個係咪文尼？

想知留隊球員vs已出走球員拎杯次數

都未射得出就扔咗啦
除咁沙比另外4件幫猁狗贏咗d咩

聯賽盃

班反曼留底個負皮就走左
成班毒撚唔敢出聲咁